[集思廣益] [SWITCH] 一人一個踢你朋友入switch坑嘅理由

我個朋友近排心大心細想入坑switch
本身有ps4，比較鍾意玩 動作game，或者啲open world,賽車嘅game

GTA, Horizon Zero Dawn，gt

想問下各位巴絲有咩好嘅理由，或者原因
說服我個朋友落呢個switch坑呢？

通常都係一大班fd玩同一隻game就會自動入坑架啦
利申：入左芒亨坑

咩機都係,唔好跟fd買機玩,
無fd自己都會玩先好買,
好易中伏咖,唔好天真諗住成日有機會拎部機出街同fd玩...

岩岩淘左個 返公司用mon打機

Skyrim on the go

比佢試玩噴漆

用switch cow女

你比d game佢試下咪得
任天堂d game一玩過就停唔到

利申: 成功用柒彈孖車引到2個同事買機

我本身有7成想買
問人借左機玩之後，得翻2成想買
始終啲遊戲都唔太啱口味
不過感覺到party game 真係唔錯